# ZKS_2023_semestral_work_lososjos



## Projekt pro Semetrální práci z předmětu ZKS

Projekt využívá projekt [PetClinic](https://github.com/spring-projects/spring-petclinic) s drobnými úpravami pro variantu 1 semestrálí práce.
